{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045341",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "앤시오커피"
    },
    "text": "カフェコーヒーは様々な種類で構成されています。 カプチーノ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツアメリカーノ、カフェモカ、アメリカーノ、エスプレッソが主なメニューです。 これらのそれぞれの価格は、4500ウォンから5500ウォンまでさまざまです。 お茶のメニューにはグレープフルーツ茶があり、価格は5,000ウォンです。 スムージーはブルーベリーヨーグルトスムージーで、エードはグレープフルーツジュースで販売されており、どちらのメニューも5,500ウォンです。 ジュースメニューにもグレープフルーツジュースがありますが、価格は5,500ウォンです。 ビアアロニアドリンクは6,000ウォンで販売されます。 また、カフェではサンドイッチも購入できます。 営業時間は平日は11:00~22:00で、旧正月と秋夕は休みです。 土曜日は11:00~17:00で、日曜日は12:00~21:00まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "カプチーノ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツアメリカーノ、カフェモカ、アメリカーノ、エスプレッソがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェコーヒーの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェコーヒーの価格は4500ウォンから5500ウォンまでさまざまです。"
        },
        {
            "question": "お茶のメニューには何がありますか？",
            "answer": "お茶のメニューにはグレープフルーツ茶があります。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ茶の価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーの種類は何がありますか？",
            "answer": "スムージーの種類にはブルーベリーヨーグルトスムージーがあります。"
        },
        {
            "question": "スムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージーの価格は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジュースのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ジュースのメニューにはグレープフルーツジュースがあります。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツジュースの価格は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチはありますか？",
            "answer": "はい、カフェではサンドイッチも購入できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から22:00まで営業しており、土曜日は11:00から17:00まで、日曜日は12:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "旧正月と秋夕はカフェは営業していますか？",
            "answer": "いいえ、旧正月と秋夕はカフェは休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 409
    }
}